西貢黑幫血案 警一度拔槍

2018年05月27日

西貢黑幫血案 警一度拔槍

■大前晚西貢黑幫斬人血案，反遭圍毆的刀手被打至血流披面。

【本報訊】大前晚西貢黑幫和勝和惡鬥水房斬人血案，警方東九龍總區反黑組接手調查後，前日再拘捕七人，案件至今共拘捕十男一女（21至50歲），分別有和勝和及水房背景，而當晚警員為制止雙方械鬥，在發出口頭警告不果後一度拔槍戒備。

再拘六男一女

案中被追斬水房26歲小頭目姓黃男子及四名刀手受傷，事後要送院治療。消息稱，此宗斬人血案緣於一筆約400萬元街數，活躍深水埗及西九龍的勝和小頭目「肥仔亮」經營一間財務公司，近期指水房姓黃叫Ken的小頭目與一筆400萬元巨債有關，多次追討無果，有人查悉Ken大前晚會在西貢翠塘路一間海鮮酒家出現，於是部署刀手乘車向他施下馬再追數。

豈料對方當時原來剛出席完「大佬」壽宴，阿Ken遇襲後約30多名同門反擊，將刀手包圍追打，其中四刀手被打至血流披面，其後警員到場拔槍戒備始控制場面，當場拘捕四名受傷刀手。東九龍總區反黑組接手，前日再拘捕六男一女，包括涉案車輛車主。

■記者黃祺文

上一則
上一則
子涉鼠藥混湯圖殺母

下一則
下一則
中大澳門男生 宿舍上吊亡

食物大戰 生菜斬排骨

油麻they

揸刀對拳頭都輸

借錢比對面啲人
啲黑社會係咪豬閪嚟

一人夾一隻手都收皮啦

揮刀邊個敢擋呀

三十幾個求其圍住掟石都死啦

依家數又追唔到 仲要入去坐

頭腦簡單只係識打打殺殺

條肥仔肚度果啲係妊娠紋

黑社會始終都係黑社會
全部都係垃圾

唔係咁講 如果個4個係堅想攞人命
下下插要害而唔係斬手 腳等非要害位置
4個可以殺曬

26歲毛都未生齊 打撚死人咩牛屎仔

收番埋把斧頭先啦

成個畫面出哂來

外國既恐襲
一個恐怖份子拎刀, 已經可以都到成條街既雞飛狗跳

昆明火車站斬人事件, 7條友拎刀 已經可以斬哂成個火車站既人

果30名黑社會 都算係有D料, 識得反擊

咪用香港人的血